{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_011988",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "송도"
    },
    "text": "松島 (송도)\n慶尚南道統営市山陽邑節理\n面積0.29㎢、海岸線長さ1km、人口24人(1999)を有する「ソルソム」とも呼ばれる島があります。この島は統営港の南に位置し、海上で8.5kmの距離があります。また、西には苧島、南には鶴林島があります。この島は青森県に位置し、美しい景観から「松島」と称されています。島の形状はおおむね四角形に近く、北海岸の中央には三角湾が広がり、海岸には豊富なオニギリが見られます。島には高い山はありませんが、海岸の景色は素晴らしく、·の一部として名高いです。住民のほとんどは漁業に従事しており、農耕地は少ないですが、漁業は非常に活発で、海苔、カキ、ユリなどの養殖も盛んです。統営市との間には1日に2回の定期旅客船が運航されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島（송도）はどこに位置していますか？",
            "answer": "松島は統営市山陽邑節理に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "松島の面積は0.29㎢です。"
        },
        {
            "question": "松島の海岸線の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "松島の海岸線の長さは1キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "松島の人口は何人ですか？",
            "answer": "松島の人口は1999年時点で24人です。"
        },
        {
            "question": "松島はどんな別名で呼ばれていますか？",
            "answer": "松島は美しい景観から「ソルソム」とも呼ばれています。"
        },
        {
            "question": "松島の隣にはどんな島がありますか？",
            "answer": "松島の隣には西に苧島、南に鶴林島があります。"
        },
        {
            "question": "松島で見られる豊富なものは何ですか？",
            "answer": "松島で見られる豊富なものはオニギリです。"
        },
        {
            "question": "松島の住民の主な職業は何ですか？",
            "answer": "松島の住民のほとんどは漁業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "松島で盛んな養殖物は何ですか？",
            "answer": "松島で盛んな養殖物は海苔、カキ、ユリなどです。"
        },
        {
            "question": "統営市と松島の間の交通手段は何ですか？",
            "answer": "統営市と松島の間には1日に2回の定期旅客船が運航されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 284
    }
}